其實有咩炒散係比較輕鬆d?

人工低d冇問題，只要唔太辛苦 40都接受到

但唔好好似酒店個d炒散咁，又閪又低人工得50-60咁，做到身體虧曬都搵唔夠睇醫生

搵promoter做

邊到搵

酒店果d真係痴線

無話邊度特別輕鬆 自己真係要識得搵位hea
去個洗手間無10分鐘都唔好返嚟
炒散呢樣野沒有最西只有更西

個d好缺錢先會做

食個飯都9個鐘先上去
啲野慢慢做hea時間

試過啦，諗住番埋最後一日時，放我去廁所我都放半個鐘

望住佢地想屌我又屌唔落、真係好撚爽

本身難請人，佢地怕冇人番

我次次都係

40點生存

學生哥搵下生活費姐

如果讀完書仲番閪炒散咩，搵份全職仲好

Ptgf

好撚辛苦喔
利申 做緊

How

你想hea又唔介意人工低不如去做老臨

好多都要半夜番工？

未必可以準時收工

有ot錢？

返緊office $55 返工就係上網睇野

Pt office

百佳倉$65/hr

有咁多咩，聽講得40幾蚊

睇你跟邊個外判姐

百佳宜家都判出去

有 ot咪$36/hr

學生哥hea下ok既

再帶本書去溫

期待絲打係TVB嘅演出

會出鏡咩

有時會出鏡

how

$34.5 佢係照最低工資

老臨係點樣搵???

係點找到呢啲

fb search tvb臨時演員同天王影視

樓下寫咗

謝謝清
你有無做過

無 但係想做
下次做完分享下

好

老救

返去訓十幾個鐘，$60/hr

有人游水就玩下電話

我返左甜品PT
都係平時幫手炒下檔
平時禁住手機,睇下女,同同事或者呀頭吹下水
啲老闆唔過問 但唔好太過火
咁就收工
咁既情況由我讀大學 到依加讀完
不過我就無經濟壓力 見佢$50/HR都抵屌既咁既環境
有時特別節日開到$70-80/HR

係咪個啲炒散waiter waitress?

差唔多

長番pt

我見有好多呢類既group
其實係咪收下碟咁？

我咪長返 返左兩年
遲啲我走揾全職 唔知勞工處見唔見到

IT狗

PrXXXtech
乜撚野都唔識都請
josdb有